藍絲真係好嘔心⋯

我就係講緊我老豆

日日睇埋曬d youtube(陳怡之類）又話中國點好點性，典型既「做野啦差佬！一槍轟死一件咪得！」既仆街藍

甚至因為番既教會既主持（我唔知大家係點稱呼啦）話要幫下D小朋友，就索性棄教

但最近個肺炎就連豬兜都睇得出7婆係堅7堅On9既，好似細佬仔同你鬥氣咁。你要封關？唔封，你要保障港人？唔保。你要口罩？都唔俾

呢個時做我老豆先終於好似明白個政府真係無用，話政府要做D野，但個藍絲立場仍然唔變

其中一句真係好嘔心，話「黑暴（相信係藍陣營用黎形容示威者）做野領功啦！裝修啊！」

係呢件事之前佢見到人裝修都擺出一副鄙視既面口，又話人玩火又點係痴曬線，無人性

而家終於燒到自己啦，就話要去裝修政府，要政府跪低，吊你！做人俾D原則啦！人藍腦就殘係真架！

另外呢件事都真係睇到，暫時身邊無人撐政府（網上堅拎醫護救人係天職話佢地好自私既，我無野好講，唔撚係人黎）

呻完

趕佢出門口

登報脫離關係，趕佢出屋。

你有無屌柒佢

有冇睇過魯迅筆下嘅阿Q

我同佢講你終於知政府有問題啦咩？唔係好撐佢咩？佢都無聲出

但我深信佢骨子裏，仲係高唱緊偉大了我的國！